{
  "id_query": "20313116",
  "total": 18180,
  "total_current": 200,
  "max_score": 73.42528,
  "origin_question": "Cho mình hỏi, tại sao Ram chỉ 1G thôi, nhưng hiệu năng, tốc độ xử lý vẫn tốt vậy ạ",
  "hits": [
    {
      "score": 31.961405,
      "id": "27866842",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi chip tốc độ xử lý là pnhieu ạ",
      "answer": "Chào bạn,Chip Apple A8 có tốc độ CPU là 1.4Ghz bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 31.60736,
      "id": "22358910",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi giữa ip6 và ss a7 máy nào tốc độ xử lý tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Xét về tốc độ và sức mạnh xử lý thì iPhone 6 sẽ có tốc độ tốt hơn do hệ điều hành iOS được tối ưu khá tốt bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 29.059685,
      "id": "22295549",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 qt và 6lock ngoài vấn đề về sim thì còn khác nhau gì nữa ko, về hiệu năng, tốc độ xử lý, chơi game",
      "answer": "Chào bạn, Hai điện thoại này ngoài khác nhau về SIM và các vấn đề về sóng , nhà mạng thì ngoài ra các phần khác đều giống nhau bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 26.61473,
      "id": "21787953",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này Ram chỉ có 1G thôi ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB hỗ trợ Ram 1GB anh nha, nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.285318,
      "id": "26057543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tốc độ xử lí dữ liệu bao nhiêu v. Và tốc độ so với f3 plus cái nào nhỉnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Apple A8 có tốc độ xử lý là 1.4 GHz và so với OPPO F3 Plus CPU trên OPPO F3 Plus sẽ mạnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 23.250834,
      "id": "18410105",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 với iphone 7 so sánh giùm mình 2 con này. so sánh về hiệu năng tốc độ load ứng dụng chơi game thì sao ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 7 là điện thoại có hiệu năng mạnh hơn , nhanh hơn, nên chơi game và dùng ứng dụng mượt hơn và nhanh hơn khá nhiều  bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.080694,
      "id": "18479175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi là ip6 và galaxy a5 2017 thì cái nào chơi game lướt wep và tốc độ xử lý nhanh hơn vậy.đang pân vân wúa",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì 2 sản phẩm trên sử dụng 2 công nghệ khác nhau cũng như 2 hệ điều hành khác nhau nên không thể so sánh chính xác được bạn nhé và tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của bạn nếu bạn sử dụng hệ điều hành IOS thì sẽ bảo mật và chạy ổn định hơn nhưng các ứng dụng và game sẽ ít hơn còn với hệ điều hành Android thì ngược lại hệ điều hành hay bị lỗi nhưng sẽ có rất nhiều ứng dụng và game được hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.898132,
      "id": "18478033",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi samsung j7 prime với ip6 thì máy nào chơi game ổn hơn lướt web mượt hơn ạ tốc độ xử lý của máy nào nhanh hơn",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Theo mình kiểm tra thì chip Apple A8 có hiệu năng  hơn so với chip Exynos 7870  bạn nhé!  Ngoài ra, cá nhân mình đánh giá iphone 6 cho hiệu năng chơi game, lướt web tương đối mượt hơn so với máy Samsung J7 prime bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.391035,
      "id": "29246447",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone6 có cập nhật lên ios cao nhất ko ạ. Nếu cập nhật lên thì tốc độ xử lý có bằng chíp 630 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 có hỗ trợ cập nhật lên phiên bản cao nhất và máy có nâng cấp hay không thì vẫn mạnh hơn máy chạy chip Snapdragon 630 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.61664,
      "id": "30914346",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình chíp 6737 tuy mạnh hơn chíp 6580 nhưng tốc độ CPU đều chạy 1.3GHz thì sử lý cũ như nhau à bạn",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra chip Mediatek MT6737 có hiệu năng nhỉnh hơn 1 chút bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.018646,
      "id": "30913910",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao mình thấy iphone 6 ram 1Gb có 2 nhân tốc độ CPU 1.4 mà sao chơi lq mượt vậy bạn hơn androi nữa",
      "answer": "Chào anh Do iPhone 6 sử dụng Hệ điều hành iOS , được tối ưu tốt nên chơi Game mượt anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.947645,
      "id": "21294140",
      "field_search": "question",
      "question": "6 vs 6s đều dùng wifi thì tốc độ xử lí = nhau đúng k ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 và iPhone 6s chênh lệch về cấu hình nên tốc độ xử lý khi dùng một wifi sẽ khác nhau nha bạn.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.783695,
      "id": "25762185",
      "field_search": "question",
      "question": "A8 với snap 625 cái nào cho hiệu năng tốt ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng Chip bạn đề cập thì Apple A8 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.313267,
      "id": "22910859",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này xử lý mạng có nhanh ko",
      "answer": "Chào bạn, Máy này hỗ trợ các chuẩn Wifi phổ biến nhất hiện nay nên tốc độ vào mạng của điện thoại này chỉ còn phụ thuộc vào băng thông và chất lượng sóng Wifi mà bạn dùng thôi bạn nhéThân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.903133,
      "id": "22217584",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone ram chỉ có 1G,dung lượng pin thấp trong khi đó samsung ram toàn 3G trở lên dung lượng pin thì gấp đôi mà sao iphone vẫn chạy mượt và đc đánh giá có phần cao hơn nhỉ?giải thích cho mình với",
      "answer": "Chào bạn,Do là hệ điều hành iOS của iPhone được tốt ưu tốt cho việc sử dụng nên về thông số Ram có phần thấp hơn nhưng vẫn có thể chạy mượt được hầu hết các ứng dụng hiện nay bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.885847,
      "id": "20569991",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 với samsung s6 cái nào hiệu năng tốt hơn vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,Nếu xét về hiệu năng thì cả hai máy đều có hiệu năng tương đương nhau anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.800247,
      "id": "17683926",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại chỉ sắp ra màu gold thôi hay sao vậy ạ?",
      "answer": "Chào chị Lựu,Với sản phẩm này thì bên em chỉ hỗ trợ đặt hàng màu vàng đồng thôi ạ. Nhưng màu này cũng khá đẹp và hợp với phái nữ đó chị.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.765337,
      "id": "30072190",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram còn trống 400 mp vậy tải game hay nhiều ứng dụng  chạy ngầm cũa máy có sẵng nữa có ảnh hưởng đến  tóc độ xử lý cũa máy không ,",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 hiện tại vẫn hoạt động tốt và ổn định. Do hệ điều hành iOS được tối ưu tốt bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.675423,
      "id": "21266993",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi tốc độ cpu 1,6 và 1,9 vái nào nhah hơn vậy mà tốc độ cpu là như nào nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Tốc độ xử lý của CPU là tần số tính toán và làm việc của nó được đo bằng đơn vị GHz hoặc MHz. Nếu cùng một dòng chip ví dụ như Core i3 thì xung nhịp cao hơn đồng nghĩa với tốc độ xử lý nhanh hơn, khả năng làm việc tốt hơn như vậy nếu cùng chip nhưng 1 chip tốc độ 1,9ghz và chip tốc độ 1,6ghz thì chip 1,9 sẽ nhanh hơn nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.66905,
      "id": "29553515",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi iphone 6 vs samsung j7+ máy nào cho hiệu năng tốt và cấu hình ổn vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Samsung Galaxy J7 plus sẽ cho hiệu năng cao hơn iPhone 6 ạ, bạn có thể trực tiếp trải nghiệm sản phẩm tại cửa hàng để có thể chọn được sản phẩm ưng ý bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.855377,
      "id": "20028101",
      "field_search": "question",
      "question": "Trường hợp này xử lý thế nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo thông tin trên bạn đã đăng nhập iCloud trên 2 máy ạ; bạn kiểm tra lại máy bên kia xem có phản hồi thông tin iCloud hoặc có thể chọn OK xem máy có phản hồi mã bảo mật không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.819633,
      "id": "25510755",
      "field_search": "question",
      "question": "hiệu năng của máy vs nova 2i máy nào tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.568705,
      "id": "22588463",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Hiệu năng với độ muợt iphone 6 so với htc desire eye con nào hơn ạ.",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với 2 sản phẩm trên đều có cấu hình khá mạnh mẽ và mượt mà đó anh nhé. Nếu anh đang quan tâm đến sản phẩm anh có thể đặt hàng với sản phẩm iPhone 6 32GB và đến siêu thị để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh. Đối với sản phẩm HTC hiện bên em đã ngưng kinh doanh rồi anh ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.407078,
      "id": "26284428",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh cho e hiệu năng của con Ip6s giữa ios 10.2.1 với ios 11.3 xem bản nào cho hiệu năng khi chơi game tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình kiểm tra thì chơi game trên IOS 11.2.1 vs chơi trên IOS 11.3 thì như nhau ạ, chơi mượt và ổn định bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.300335,
      "id": "26496885",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 và oppo f7 máy nào hiệu năng tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ nếu xét hiệu năng máy em đánh giá Oppo F7 sẽ tốt hơn iPhone 6 nha anh, tuy nhiên đặc trưng dòng iPhone chạy hệ điều hành iOS mượt mà, ổn định nên vẫn chiến Game tốt đó anh anh, còn F7 thì chip xử lý mới ra và kế thừa RAM 4GB nên vào ứng dụng có thể sẽ nhanh hơn cả iPhone 6 chỉ có 1GB RAM nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.29757,
      "id": "17581908",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 32gb vowsi se 16gb masy nào cho hiệu năng sử lí tốt hơn ạ",
      "answer": "Chào anh Sơn,Xét về hiệu năng thì Iphone SE cho hiệu năng cao hơn iphone 6 ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280731,
      "id": "27564448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi chức năng và hiệu năng của IPhone Lock có giống với hiệu năng và chức năng của IPhone quốc tế kg ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiệu năng thì như nhau còn chức năng thì máy lock sẽ có thể bị giới hạn 1 số chức năng như sóng kết nối, nghe gọi, nhắn tin, 3G/4G bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.250956,
      "id": "26862309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi trc ip ko có ram giờ ip6 ram 1g là sao và  thuoc hệ điều hành ios hay android",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm nào cũng sẽ có RAM đó ạ. iPhone 6 32GB chạy trên hệ điều hành iOS anh nha. Anh có thể ra siêu thị để kiểm tra và mua hàng nhé. Anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.197565,
      "id": "30168167",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip A8 có hiệu năng bằng chip snapdragon nào vậy ạ ,Chip A8 có hiệu năng bằng chip snapdragon nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ chip Apple A8 có thể xem là tương đương với Snapdragon 805  anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.012978,
      "id": "20842465",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 32g ram 1gb thì lưu được tốt ko ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm của Apple tuy được sử dụng cấu hình không cao nhưng chị có thể sử dụng một cách mượt mà và ổn định theo thời gian đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.911451,
      "id": "25338714",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 va máy ssj7 pro máy nào hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng cao hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.773804,
      "id": "31231520",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi tại sao mình quay video trên iPhone 5s mà bjo xem k dc ,phải mở 4g tốc độ cao mới xem dc vậy bạn,chi giúp mình cách khắc phục với,Thanks",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này anh vui lòng vào Cài đặt>icloud> ảnh> tải về và giữ lại bản gốc xem có khắc phục được không anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.756308,
      "id": "29363474",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi từ hiệu năng, camera, thiết kế giữa iphone 6 với nokia 6.1 plus thì máy nào tốt hơn ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Xét cấu hình thì Nokia 6.1 Plus là máy mạnh hơn  còn iphone 6 là máy dùng ổn định hơn bạn nhé. Xét camera thì điện thoại iPhone 6 chụp ảnh chân thực hơn còn Nokia 6.1 Plus chụp xóa phông đẹp hơn .Về thiết kế mình thích thiết kế của Nokia 6.1 Plus hơn ạ. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.503214,
      "id": "22602645",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng của iphone 6 so với Bphone 2017 thì cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì iPhone 6 có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.469261,
      "id": "27726320",
      "field_search": "question",
      "question": "Samsung a5 2017 vs iphone 6 hiệu năng con nào tốt hơn QTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 là máy có hiệu năng mạnh hơn , dùng mượt hơn do được hệ điều hành iOS tối ưu rất tốt bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.408045,
      "id": "28174244",
      "field_search": "question",
      "question": "Ark mobile ram 3g mới chơi được mà iphone 6 ram 1g sao chơi được",
      "answer": "Chào bạn Đối với iPhone thì RAM thấp vẫn chơi được do máy chạy iOS được tối ưu hệ thống tốt bạn nha , tuy nhiên iPhone 6 chơi được Game trên nhưng sẽ chưa được mượt bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.384996,
      "id": "23834076",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ Cho Em Hỏi Máy Này Có 1G Ram Thì Chơi Liên Quân Có Lác Như Oppo Không Ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì máy có Ram 1GB nhưng chơi Liên quân mượt bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.342934,
      "id": "23818281",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao bật tính năng xác nhận vân tay lên nhưng mà sao máy vẫn bắt nhập mật khẩu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311943,
      "id": "21281118",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad oi cho minh hoi ram có 1g thì lieu may co khie k ạ",
      "answer": "Chào anh,Tuy máy này có dung lượng RAM là 1GB nhưng nhà sản xuất APPLE đã thiết kế con chip với khả năng xử lí khá mạnh và cùng với hệ điều hành iOS giúp cho máy có thể xử lí tốt, mượt mà các tác vụ của anh đấy ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.311121,
      "id": "31805410",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy ram có 1G thế liêu chơi game nổi k",
      "answer": "Chào bạnDạ bạn cho mình xin thông tin game bạn chơi để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.310194,
      "id": "29479201",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip chỉ có ram 1gb thôi thì có mượt bằng android ko ạ",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra máy tuy trang bị 1Gb ram nhưng sử dụng vẫn khá mượt mà bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.291283,
      "id": "30835770",
      "field_search": "question",
      "question": "RAM 1G chơi j đk",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại iPhone 6 32GB được hệ điều hành IOS tối ưu nên dù dùng 1GB RAM nhưng máy chơi game như PUBG Mobile hay Liên Quân mức đồ họa trung bình cũng rất tốt anh nhé, Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.269732,
      "id": "27007038",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là chip a8 của apple có hiệu năng tương đương với chip snapdragon nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,chip Apple A8 sẽ mạnh hơn Qualcomm Snapdragon 805  một chút, còn ngang bằng thì không có chip Snapdragon nào ngang bằng bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.217733,
      "id": "29616777",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh với oppo f9 về hiệu năng và độ bền ạ! Con nào mượt hơn ạ? Thờ gian dài thì sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ qua so sánh thì 2 máy này đều mượt và bền, có thể dùng được với thời gian dài nếu bảo quản máy tốt, tuy nhiên hiệu năng trên Oppo f9 là nhỉnh hơn anh nhé.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.213829,
      "id": "30139213",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao RAM chỉ 1GB Mình chưa dùng iphone bao giờ  Mình hỏi để biết",
      "answer": "Chào anh ,Dạ vì thiết kế của máy ram 1GB anh nhé, đây là quyết định của nhà sản xuất ạ.Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.128242,
      "id": "21231506",
      "field_search": "question",
      "question": "ram  chỉ  có  một  gb  Thi  May  Van  Hanh  tốt  ko  ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tuy ram chỉ có 1GB nhưng cách quản lý của hệ điều hành IOS là khá tốt và ổn định ạ, việc sử dụng tác vụ từ nặng đến nhẹ vẫn mượt bạn nhé; bạn có thể dành ít thời gian ghé lại siêu thị để được trải nghiệm máy nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.01152,
      "id": "27670078",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này và oppo f3+ thì máy nào có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào bạnMình kiểm tra cấu hình máy OPPO F3 Plus có hiệu năng cao hơn so với cấu hình máy iPhone 6 bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.905024,
      "id": "23863227",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 chỉ có 1gb ram vậy có đủ ko ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể nhu cầu sử dụng của bạn để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.753005,
      "id": "20393222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi, sao e đã tắt chế độ không làm phiền rồi nhưng điện thoại vẫn có chuông ạ. Cảm ơn nhiều ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này trên iPhone 6 khi bạn tắt chế độ không làm phiền thì máy sẽ đổ chuông bình thường nha. Bạn vui lòng bật chế độ đó lên và kiểm tra lại xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.707756,
      "id": "30803491",
      "field_search": "question",
      "question": "Xiaomi Mi 8 Vs iPhone6 32GB này thì cái nào hiệu năng tốt hơn?",
      "answer": "Chào anh Dạ điện thoại  này có hỗ trợ Miracast để kết nối Smart tivi ạ, anh thao tác thông báo > Smart View > Chọn tên Tivi kết nối là được anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.665066,
      "id": "23877662",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em đã vô hiệu hoá tài khoản của mình rồi nhưng sao bạn em vẫn còn nhắn qua messenger cho em được vậy ạ ? Em muốn khoá luôn không cho người khác gửi tin nhắn được thì phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vô hiệu hóa bằng cách nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.654581,
      "id": "18708922",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi chỉ có1 màu đây thôi ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện máy iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh với 1 màu vàng đồng thôi chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực chị đang ở (tỉnh thành, quận, huyện, thị xã, phường) để em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.523402,
      "id": "27733415",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào cho mình hỏi giũa các thuong hiệu điên thoại thì nên mua thuong hiệu nào là tốt nhất ạ",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp này thì còn tuỳ nhu cầu của mình thôi anh nha. Nếu nói về các thương hiệu điện thoại được đánh giá cao thì là Apple, Samsung, Nokia, Sony,... anh và hỗ trợ nhu cầu còn tuỳ vào từng máy đó ạ. Mình có thể cho em xin thông tin tầm giá anh muốn mua hàng và nhu cầu mình cần ở điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cho mình chi tiết hơn anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.454765,
      "id": "26203000",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao thấy để máy ram 1g vậy có chơi game mobile đx k a  Em đang dùng máy ram 3g ma sao nó giật lat quá tr",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể bạn thường chơi những game tên cụ thể là gì vậy ạ ?Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376728,
      "id": "18268993",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi mình đang dùng ip6. K hiểu sao bắt sóng 3g rất kém tròn khi data tốc độ cao vẫn còn. Sóng k full vạch chỉ 3-4 vạch. Bật 2g thì full sóng. Minh da thử cài đặt lại mạng nhung k khắc phục dc. Ad cho joir máy mình bị sao ạ. Thank àd",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.376273,
      "id": "17530434",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ram 1gb của iphone 6 32gb chạy tốt k ạ",
      "answer": "Chào anh Dũng,Iphone ram 1GB đủ khả năng cho mình chiến các game và ứng dụng ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ gọi lại tư vấn rõ hơn cho anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.3519535,
      "id": "29004011",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?,Cho em hỏi máy chỉ có 1 màu duy nhất thôi ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy chỉ có máu vàng đồng thôi ạ, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.278708,
      "id": "28481233",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone Ram 1Gb thì có Chạy Tốt Không ạ",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB cho việc xử lý tác vụ nhanh, tiết kiệm năng lượng đối với việc chơi game có cấu hình nặng cũng sẽ rất dễ dàng luôn chị nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.210205,
      "id": "25914040",
      "field_search": "question",
      "question": "A8 vs snap653 vs snap650 vs p25 cái nào hiệu năng tốt nhất v ad",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì Chip Qualcomm Snapdragon 653 cho hiệu năng tốt nhất bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.20177,
      "id": "25076432",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip Apple A8 vs Snapdragon 653 thì Chíp nào xử lý mạnh hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì Chíp Snapdragon 653 có hiệu năng xử lý mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.990893,
      "id": "28138215",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy bộ nhớ cao sao ram chỉ có 1 g vậy",
      "answer": "Chào bạn RAM của máy mặc dù chỉ có 1 GB nhưng máy chạy HĐH iOS nên giúp máy tối ưu tốt , xử lý tác vụ mượt mà , không có tình trạng bị ngốn RAM bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.961714,
      "id": "26919200",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi IPhone 6 bản 32GB Ram 1GB test hiệu năng chơi game nặng ví dụ như liên quân cf mobile Võ lâm truyền kỳ mobile có giật lag gì ko ạ khi chơi ở chế độ max cấu hình nếu có video test cho em xin link em định mua máy về chiến game liên quân mà ko biết hiệu năng ra sao mong QTV giúp em",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB chơi game Liên Quân mobile và các game tương tự mức đồ họa trung bình khá mượt mà và ổn định bạn nhé. Mức đồ họa cao thì thỉnh thoảng có giật lag nhé bạn. Rất tiếc là bên mình chưa làm video test game cho điện thoại này .Mong bạn thông cảm .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.928718,
      "id": "20243370",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi lại lần 2 máy gb cao tốc độ có mạnh hơn k",
      "answer": "Chào anh. Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được anh nhé. Như sản phẩm 32GB sẽ cho ra tốc độ lưu trữ nhiều hơn đó ạ. Còn để quyết định máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.922848,
      "id": "19214251",
      "field_search": "question",
      "question": "- Mk muốn mua con này nhưng nhìn thấy ram 1G liệu chơi game có bị đơ máy ko",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì tuy Ram thấp nhưng hiệu năng khá cao do phần cứng và phần mềm máy tương thích tốt bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.891006,
      "id": "20088504",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào ad, Cho mình hỏi tại sao máy mình không bật tắt được chức năng khử tiếng ồn trên ip vậy ạ. Nó bị mờ không bật được.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.876131,
      "id": "31322223",
      "field_search": "question",
      "question": "A8 có hiệu năng tương đương chip snap mấy vậy",
      "answer": "Chào anh,Chip này có hiệu năng tương đương Qualcomm Snapdragon 805 anh nhé.Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.789049,
      "id": "27255099",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone ram 1G xài có lag đứng máy như oppo không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại Ram chỉ có 1GB nhưng được hệ điều hành iOS tối ưu nên sử dụng mượt không hay bị lag nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.72187,
      "id": "24762193",
      "field_search": "question",
      "question": "ram 1g thì chơi game liên Quan ổn ko",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.708735,
      "id": "19699383",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi con này chỉ còn màu vàng thôi chứ không có màu khác ạ?,",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng anh nha, nếu anh có nhu cầu mua hàng, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.6277895,
      "id": "24028318",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy e mới mua mà sao nút gạt rung nó bị lỏng quá trời luôn chỉ cần chạm tay nhẹ thôi là nó đã nhảy từ chế độ rung sang âm thang rồi. Nhưng từ chế độ âm thanh sang rung thỳ ấn mãi mới dc. Cần tư vẫn ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Tình trạng này bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.543194,
      "id": "20315220",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn cho mình hỏi, với ram 1G thì máy có tải được nhiều ứng dụng nặng không từ 400mb trở lên. Và liệu có bị lag k vậy ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.522265,
      "id": "21464735",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi có máy nào tốc độ chạy game gần như iphone tầm giá",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn muốn mua máy trong tầm giá nào để mình giúp bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.481114,
      "id": "21994191",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mình bị vệt trắng trên màn hình ntn là bị j vậy ạ, cảm ứng vẫn rất tốt",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì theo như hình ảnh bạn cung cấp mình không thấy vệt trắng mạ bạn đề cập ạ trường hợp này có thể do màn hình trên máy bạn có vần đề với tình trạng này cảm phiền bạn vui lòng dành chút ít thời gian mang sản phẩm ghé trực tiếp hệ thống siêu thị Thế Giới Di Động để kỹ thuật viên bên mình hỗ trợ kiểm tra cho bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.431516,
      "id": "28218247",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào TGDĐ, mình đang phân vân giữa việc mua ip6 với a6 2018 thì điện thoại nào hiệu năng tốt hơn và cảm ứng vân tay nhạy hơn vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 2 máy cảm ứng vân tay đều rất nhạy, gần như chạm là nhận nhé bạn. Điện thoại iPhone 6 là điện thoại mình đánh giá có hiệu năng cao hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.429126,
      "id": "31138824",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 và Samsung j3 pro 2017 máy nào có hiệu năng nhanh hơn ạ",
      "answer": "Chào chị Điện thoại iPhone 6 có hiệu năng mạnh hơn chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.385813,
      "id": "28676426",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi sao chỉ sau 2 tuần mà độ chai lên đến 11%",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.320847,
      "id": "28763724",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình dung ip 6 sim mình là 4g tại sao bật dữ liệu lên nó vẫn hiện 3G dùng vẫn là 3g",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do khu vực của bạn sóng 4G không ổn định nên máy vẫn hiển thị là 3G bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.319546,
      "id": "20483435",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng được ko bạn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại máy này có hiệu năng khá tốt, trải nghiệm mượt mà ạ!Thân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.250756,
      "id": "20073393",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua đt ip6 hwa nhưng cảm giác đt bị tụt pin , dùng đc chỉ từ 6h30-10h thôi, cho e hỏi có sao k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu bạn sử dụng máy với cường độ cao, thì thời lượng sử dụng Pin như trên là hoàn toàn bình thường bạn nha. Với tình trạng này bạn vui lòng thực hiện các bước sau xem có giúp cải thiện hơn không bạn nhé:Bước 1 : Tắt các ứng dụng chạy ngầmBước 2 : Giảm độ sáng màn hình phù hợpBước 3 : Tắt các kết nối không cần thiết VD: Bluetooth, GPS, Đồng bộ...Bước 4 : Tắt nguồn và khởi động lại máyThân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.20216,
      "id": "26218499",
      "field_search": "question",
      "question": "Tốc độ lên mạng có chậm ko anh",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.168206,
      "id": "26573948",
      "field_search": "question",
      "question": "Ram 1g đủ có thể đáp ứng được 20 loại game k ạ",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 RAM 1GB vẫn đáp ứng được các Game đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143885,
      "id": "28265145",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi, iphone này là bản nào vậy, word hay lock, TGDD có kinh doanh iphone lock không, tại mình chỉ muốn mua iphone word thôi mình không muốn mua iphone lock",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm  này là bản quốc tế ạ, bên mình không kinh doanh bản lock bạn có thể an tâm chọn mua nếu ưng ý bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.085978,
      "id": "24778332",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở bên mình chỉ có 1 màu thôi ạ",
      "answer": "Chào anh.Với sản phẩm iPhone 6 32GB bên em hiện chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng tận nơi cho anh ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.053062,
      "id": "24969408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 TGDD không bán màu khác ạ ??? Hay chỉ có vàng đồng thôi??",
      "answer": "Chào anh Hiện bên hãng chị hỗ trợ cung cấp hàng màu vàng đồng cho bên em nên bên em chỉ kinh doanh được màu vàng đồng thôi ạ.Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.011604,
      "id": "30123364",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi đại lý mình ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực cụ thể để bên em kiểm tra giúp anh ạMong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.990965,
      "id": "26134543",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 cho đến hiện tại bây h thì nó vẫn còn tốt kh pin có bị chay kh.. Hiệu năg có giảm hay là kh và có nên mua",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 hiện tại vẫn còn tốt. Đây là máy mới nên bạn yên tâm pin không chai. Và cũng vì máy mới nên hiệu năng không giảm, sản phẩm này vẫn còn khá đáng mua nếu bạn là 1 fan của Apple nhé.Xin thông tin đến bạn! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.948657,
      "id": "17682951",
      "field_search": "question",
      "question": "Giới thiệu 3 máy dưới tầm trung  sử dụng chíp hiệu năng tốt, ổn định ít tiiêu hao điện năng và không nóng máy",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin bạn cần mua máy của thương hiệu nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.947163,
      "id": "18346732",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 so vs Samsung Galaxy s6 hoặc s6 edge thì iphone hay Samsung có hiệu năng tốt hơn",
      "answer": "Chào anh Nếu xét về khả năng ổn định và bền theo thời gian thì Hệ điều hành IOS sẽ tốt hơn Android anh nhé. Nhưng xét về hiệu năng lúc đầu của cả 2 máy, khả năng hiển thị hình ảnh, khả năng chụp ảnh, xem phim, thiết kế thì sản phẩm S6 edge sẽ nhỉnh hơn anh nhé. Tuy theo nhu cầu mua sản phẩm của anh thế nào mà mỗi sản phẩm có thế mạng riêng anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.926081,
      "id": "23295401",
      "field_search": "question",
      "question": "M mới mua ip6 32g ở TGDD. Cho m IOS 10 hay IOS 11 cái nào cho hiệu suất xử lí tốt và pị bền hơn vậy. Mới chuyển từ android qua ios nên ko biết.",
      "answer": "Chào bạn, Với độ bền của máy thì sẽ tùy vào cách bảo quản của người dùng còn hệ điều hành IOS 11 thì sẽ tối ưu hơn bảo mật hơn, nhiều tính năng hơn nhưng sẽ nặng và hao pin hơn nhưng không nhiều và khi đã cập nhật thì không quay về IOS 10 được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.921648,
      "id": "21626576",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 này chỉ còn màu vàng đồng thôi hả m.n?",
      "answer": "Chào chị iPhone 6 32GB chỉ có màu vàng đồng ạ. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.907253,
      "id": "22374950",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs ss s7 cái nào có tốc độ load game nhanh hơn vậy ad",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm iPhone 6 có điểm antutu khoảng 79215 điểm, nên hiệu năng chơi game có thể thấp hơn so với máy Samsung S7  có điểm antutu khoảng 131519  điểm bạn nhé! Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.861789,
      "id": "19867882",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 bật chức năng đèn led khi nhận cuộc gọi nhưng vẫn ko sáng nhưng bật đèn pin sáng bình thường, vậy bị lỗi gì ạ ???",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn kiểm tra lại nếu màn hình của bạn còn sáng thì khi có cuộc gọi tin nhắn đèn sẽ không nháy nên bạn thử tắt màn hình và kiểm tra lại nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.771883,
      "id": "27162601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu so sánh camera và hiệu năng của samsung j7+ với iphone 6 thì mình nên mua chiếc máy nào",
      "answer": "Chào bạn,Với hai dòng sản phẩm bạn đề cập thì Samsung Galaxy J7 Plus sẽ là máy có hiệu năng xử lý nhỉnh hơn bạn nha. Về chất lượng ảnh từ J7 Plus cũng có lợi thế hơn ạ. Tuy nhiên, Sản phẩm iPhone 6 thì hiệu năng và camera đáp ứng tốt nhu cầu sử dụng cơ bản hiện nay bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.735904,
      "id": "26061084",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi geforce GT 730 rời và graphic 520 cái nào xử lý đồ họa cao hơn ad",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.717937,
      "id": "19700170",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 mình xoá rồi tải tại Facebook nhưng ,",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử khởi động lại máy, sau đó tải lại xem được không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7058525,
      "id": "22314208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi, em xài IP6 nhưng nó không có  phần quản lý thiết bị hay cấu hình gì hết á mình phải almf sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone không có cách cài đặt như bạn đề cập, bạn muốn cài đặt gì bạn nói rõ hơn để mình hướng dẫn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.705209,
      "id": "27407203",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy em lướt web bình thường , nhưng khi vào app store tải ứng dụng cực chậm , wifi mạng vẫn vậy ạ",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.701328,
      "id": "18778555",
      "field_search": "question",
      "question": "chỉ muốn mua đt iphone 6 ở tgdđ thôi, tại sao lại ngừng kinh doanh rồi",
      "answer": "Chào chị,Có thể là do điện thoại ở hết hàng và hãng đã ngừng phân phối nên bên em ngừng kinh doanh máy đó ạ. Chị có thể cập nhật website để theo dõi thông tin về máy chị nha.Thân gửi chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.686121,
      "id": "31016325",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone 6 vs xiaomi redmi note 5 con nào hiệu năng cao hơn và để lựa chọn chơi game nên chọn con nào vậy ?",
      "answer": "Chào anh , iPhone 6 là máy có chip mạnh hơn và được hệ điều hành IOS tối ưu tốt hơn giúp dùng ứng dụng và game mượt hơn anh nhé. Còn Xiaomi Redmi Note 5 có RAM lớn hơn giúp chạy đa nhiệm được nhiều ứng dụng hơn anh nhé.Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.67093,
      "id": "27120153",
      "field_search": "question",
      "question": "So sánh giúp mình hiệu năng chơi game của iPhone 6 và lg g4 với ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại LG G4 sử dụng Chíp Snapdragon 808 cho hiệu năng xử lý mạnh hơn, giúp chơi game tốt hơn ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669379,
      "id": "28967882",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cập nhật máy lên iOS 11 thì sẽ không hiển thị bảng thông tin trên nữa bạn nhé. Vì iOS hiện tại bạn đang dùng có thể chưa tương thích với mạng 4G tại Việt Nam ạ.Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.643435,
      "id": "19456977",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi em đang dùng 1 em 6 mà nút home bị nứt nhưng cảm biến các thứ vẫn bình thường thì mong cho em hỏi là chỉ nứt mặt kính thôi đúng không ?",
      "answer": "Chào bạn,Vẫn chưa biết được bạn nhé, bên mình cần xem sản phẩm của bạn rồi mới biết nha. Trong trường hợp này bạn vui lòng dành chút thời gian mang sản phẩm ra siêu thị bên mình để được bên mình kiểm tra và có hướng hỗ trợ tốt nhất bạn nhé.Thân gửi đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.633379,
      "id": "17875180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 5 của mình cuộc gọi đến k thấy có chuông. Mình vẫn để chuông gọi đến nhưng k thấy có chuông. Vậy máy mình bị sao?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng tắt nguồn máy, sau đó khởi động lại và kiểm tra nhé. Và cần kiểm tra chính xác xem đã gạt nút tắt chuông bên cạnh trái lên chưa nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.580862,
      "id": "28968062",
      "field_search": "question",
      "question": "Sim mình đăng ký 4g rồi nhưng vẫn ko dùng dc 4g nó hiện như vậy là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng chọn Bật LTE rồi khởi động lại máy xem sao bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.536632,
      "id": "30503565",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng ip6 thêm 2 năm nữa vẫn tốt chứ ạ và cho mình hỏi reset dòng 2 là gì?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại em thấy iPhone 6 vẫn dùng tốt, và nếu 2 năm nữa anh bảo quản tốt thì vẫn có thể dùng máy ổn. Và anh có thể cung cấp thêm ảnh chụp màn hình của máy về phần reset dòng 2  , để em có thể kiểm tra và hỗ trợ anh tốt hơn nha. Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.523272,
      "id": "29220463",
      "field_search": "question",
      "question": "Chíp xử lý A8 với Snapdragon 650 hoặc 810 ai ổn định hơn  QTV?",
      "answer": "Chào bạn, Cả 3 chip bạn đề cập thì khi sử dụng khá là ổn định ạ nhưng Snapdragon 810  cho hiệu năng khi sử dụng sẽ tốt nhất bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.519223,
      "id": "19388330",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua máy ip6 nhưng trong cài đặt lại không hiện iCloud tại sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cụ thể là phần iCloud bị ẩn mờ đi hay là không thấy iCloud luôn nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ bạn tại đây để bên mình kiểm tra và hỗ trợ tốt cho bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.519216,
      "id": "27404748",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone này chơi liên quân có mượt không, tại thấy ram có 1gb à",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì chơi Game Liên Quân khá mượt mà bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.404496,
      "id": "20150830",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone bật hiển thị tốc độ mạng ở đâu nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc là bạn không thể hiển thị tốc độ mạng trên máy bằng ứng dụng rồi, thao tác này cần phải Jailbreak rồi cài thêm tweak vào máy mới được.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.393112,
      "id": "26869262",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi điểm untutu của ip 6 và 5s là bao nhiu vậy ad.ip 6 có hơn ip5s nhiều về hiệu năng không",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 có hơn iPhone 5S về hiệu năng khá nhiều do dùng chip mạnh hơn bạn nhé. iPhone 6 có điểm Antutu vào khoảng 79000 điểm và iPhone 5S vào khoảng 63000 điểm nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.363115,
      "id": "26915952",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua iphone 6 được 10 ngày rồi, hôm nay phát hiện có sợi tơ trong camera trước, vậy có phải lỗi của nhà sản xuất k vậy? Giờ phải xử lý sao đây qtv ơi.",
      "answer": "Chào bạn, Điều này cần kiểm tra trực tiếp để xác định nguyên nhân . Bạn có thể dành chút thời gian mang máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để các nhân viên kỹ thuật trực tiếp cầm máy và kiểm tra cho bạn nhé . Từ đó bên mình sẽ có hướng xử lý giúp bạn . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3620825,
      "id": "23203903",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao camera của ip6 chụp đèn flash vào buổi tối không được ạ .chụp flash vẫn nhá nhưng ảnh lại không thấy gì",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé ! Trường hợp này bạn có thể thử khởi động lại máy xem có được hay không. Nếu vẫn không được thì bạn phản hồi tại đây để bên mình tiếp tục hỗ trợ cho bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.3314495,
      "id": "18537628",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi chỉ có 1 mầu vàng thôi ak",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh màu Vàng đồng thôi anh nha, em thấy màu này khá đẹp và sang trọng đó ạ, không biết hiện anh đang ở khu vực nào (quận,huyện) để em có thể kiếm siêu thị Thegioididong.com có hàng, thuận tiện nhất cho anh nha. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.268462,
      "id": "30430569",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 update lên ios 12 có bị giảm hiệu năng ko., máy có chậm đi ko mình định mua mới mà băn khoăn??",
      "answer": "Chào chị,Theo em thấy thì hệ điều hành ios 12 sẽ giúp máy chạy mượt và nhchị hơn ios 11 chị nhé Thông tin đến chị ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.229258,
      "id": "28126110",
      "field_search": "question",
      "question": "cjo e hỏi hiệu năng ip6 vs xiaomi mia1 con nào mạh ak",
      "answer": "Chào bạn Theo trải nghiệm cá nhân của mình thì iPhone 6 có hiệu năng tốt hơn , ít bị giật khi sử dụng bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.224811,
      "id": "27455293",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu em bật kí hiệu màu xanh lá đó lên thì em đăng kí 3G có được dùng không ạ. Vì em vào cài đặt di động chỉ có LTE thôi. Vậy cho em hỏi LTE là gì và có dùng đc cho 3G không ạ.?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn mở như vậy là mở dữ liệu di động rồi bạn nha. Và máy hiển thị LTE là mạng 4G đó bạn, 4G sẽ mạnh hơn 3G nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.224368,
      "id": "21321632",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ngu, để đánh giá điện thoại cấu hình tốt hay không tốt thì có phải đánh giá về Ram, Rom và cpu đúng k ạ? Tại e thấy iphone6 ram 1gb mà rất mượt, có phải là do cpu của ip6 nhanh đúng k ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì sẽ tùy vào rất nhiều yếu tố như bạn đề cập thì còn có hệ điều hành nữa với hệ điều hành IOS thì hỗ trợ tối ưu phần cứng rất tốt nên với ram 1GB thì máy cũng có thể đáp ứng được các game nặng nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.213981,
      "id": "29711808",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iPhone 6 ram 1GB lại mượt hơn ss j7 pro ram 3GB",
      "answer": "Chào anh Dạ trường hợp này vì hệ thống của hệ điều hành IOS sẽ tối ưu hóa hệ thống nên khi sử dụng sẽ mượt mà hơn anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.16562,
      "id": "25219792",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua máy mới. Mà facebook lướt 3g. Hay bị k tải nổi bảng tin. Mặc dù tốc độ cao. Xóa cài lại vẫn bị. Ios 11 theo máy.",
      "answer": "Chào bạn, Bạn thử đăng nhập 1 tài khoản Facebook khác vào máy mình xem có tải được bảng tin không bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.154463,
      "id": "25889845",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình muốn mua trả góp nhưng bây giờ giấy cmnd bị mất, chỉ còn passport và gplx thôi thì có mua đc k ạ? Bạn tư vấn giùm mình nhé. 0924 095 995",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc cùng anh nếu anh không có CMND thì bên em không thể hỗ trợ anh làm hồ sơ mua trả góp được anh nhé, anh vui lòng làm lại CMND hoặc anh có thể vui lòng nhờ người thân có đủ các giấy tờ làm hồ sơ mua trả góp giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.147149,
      "id": "20242638",
      "field_search": "question",
      "question": "Dung lượng máy nhiều có tăng tốc độ điện thoại k",
      "answer": "Chào bạn.Trường hợp này thì dung lượng máy chỉ hỗ trợ lưu trữ được nhiều ứng dụng chứ không tăng tốc cho điện thoại được bạn nhé. Việc máy chạy nhanh hay chậm sẽ phụ thuộc vào chip và ram trên máy nha bạn.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.113465,
      "id": "22678204",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua sim data 4g viettel hết tốc độ cao rồi là ko dùng đc nx vậy có phải cài đặt gì ko",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại sau đó thử lại xem sao lưu ý với hết tốc độ cao thì bạn sẽ bị giới hạn băng thông nên truy cập sẽ rất chậm nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.061702,
      "id": "25915872",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : đt mình đang dùng mà tự nhiên mất sóng đã tắt máy bật lại mở chế độ máy bay nhưng vẫn không được giờ phải làm thế nào ai?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn thử thao tác :- Tháo sim ra ngoài.- Vệ sinh mặt tiếp xúc sim.- Gắn sim vào máy, sau đó khởi động lại điện thoại và theo dõi thêm xem còn lỗi không bạn nhé.Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.96944,
      "id": "22260836",
      "field_search": "question",
      "question": "sp chỉ có màu vàng gold thôi sao ad???",
      "answer": "Chào anh Duy,Sản phẩm này bên em chỉ kinh doanh 1 màu vàng đồng thôi ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.960746,
      "id": "17480693",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho minh hỏi chỉ có 1 màu vàng thôi hả",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm bên em chỉ có màu vàng thôi anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.939377,
      "id": "20888113",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 nên chạy IOS mấy là mượt nhất AD! Theo mình nghỉ IOS 9 là mượt nhất còn 10 vs 11 chất máy sẻ giảm hiệu năng Chip Apple A8 Ram 1GB mình nghỉ nó khó xử lí các tác vụ như chơi game 3D vài game nặng khác mình thấy nó vào Facebook hơi chậm nghe bạn bè sử dụng nói vậy mình định mua sp cùng phân khúc giá rẻ xin AD cho ý kiến ạ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 nếu như bạn chạy iOS 10 và iOS 11 thì hiệu năng không giảm nhiều lắm, mình thấy vẫn chạy ổn và mượt nha.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.927238,
      "id": "25104878",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của em đang ở ios 11.2.5 mà cảm thấy hao pin và hiệu năng chậm antutu khoảng 60k vậy là sao ad",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do bạn đã mở quá nhiều ứng dụng và các kết nối mạng nên bạn vui lòng tắt hết các kết nối mạng khi không sử dụng và các ứng dụng chạy ngầm đi để hạn chế thao pin và giúp máy hoạt đọng mượt mà hơn bạn nhé.  Còn với Antutu chỉ mang tính chất tham khảo thôi chứ không đánh giá được chính xác hiệu năng của máy nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.91015,
      "id": "27827758",
      "field_search": "question",
      "question": "cko e hỏi hiệu năng. camera truớc sau. pin. hổ trợ lâu dài thì con này ss vs redmi 5 pro thì con nào tốt ak",
      "answer": "Chào anh !  Hai sản phẩm này thì đều là hai sản phẩm có thể hỗ trợ anh ổn định về hiệu năng, camera và sử dụng được bền lâu anh nha. Nếu mình muốn tiết kiệm chi phí, thích 1 sản phẩm có màn hình lớn thì có thể chọn Xiaomi Redmi Note 5 pro còn nếu anh thích 1 máy màn hình nhỏ, tầm giá cao hơn và mình thích hệ điều hành IOS thì có thể chọn Iphone 6 32GB anh nhé. Anh có đến siêu thị trải nghiệm thử xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.890079,
      "id": "26489014",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mình vừa thay pin mới , nhưng vẫn bị hiện tượng sụt pin nhanh , vậy là sao ạk .",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn thử vào : Cài đặt > Cài đặt chung > Đặt lại Tất cả cài đặt xem có khắc phục được tình trạng trên không bạn nhé . Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud của máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.886743,
      "id": "23498442",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi ở VN chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ, ko còn màu khác ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB hiện Thegioididong.com chỉ kinh doanh màu vàng đồng chị nha, em không có thông tin màu khác có kinh doanh hay không tại các công ty khác chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.87781,
      "id": "19431473",
      "field_search": "question",
      "question": "Dùng mấy đời sam sung nhưng chuyển qua iphone mới thấy sự khác biệt thật sự . Độ mượt và ổn định ko chê vào đâu đc . Pin yếu nhưng ko sao mình thích là nhích thôi ",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com bên em thì cảm ơn anh đã quan tâm và tin tưởng lựa chọn sản phẩm bên em anh nhé. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.867514,
      "id": "21583974",
      "field_search": "question",
      "question": "Mấy anh ơi, Thế giới di động có xử lý pin đã qua sử dụng không?",
      "answer": "Chào anh, Hiện siêu thị không hỗ trợ anh nha , anh cần thêm thông tin anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.866703,
      "id": "21250858",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao em lọc ra tính năng pin",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé . Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.825265,
      "id": "21464854",
      "field_search": "question",
      "question": "Có máy nào tốc độ chạy game tương đương vs ip6 giá",
      "answer": "Chào anhAnh có thể tham khảo 1 vài mẫu máy cùng tầm giá với 8.990.000₫ có cấu hình khá cao để chơi game ạ. Anh xem  ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.78453,
      "id": "26907566",
      "field_search": "question",
      "question": "Chỉ có màu Gold thôi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ sản phẩm này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.748664,
      "id": "31405999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi tại sao mấy ngày nay máy mình bị mất logo nhà mạng rồi? giờ chỉ hiện cột sóng.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn thử tắt điện thoại khởi động lại giúp mình và thử lại xem còn tình trạng trên không bạn nhé.Chúc bạn thành công !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.717532,
      "id": "26398652",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho mình hỏi mình mới lên ios11.3 đang chơi sao nó đột nhiên tắt máy lặp đi lặp lại 2 3 lần trong khi chưa năng cấp lên 11.3 thì vẫn bth.  Chừ làm sao đây ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vào cài đặt > Pin > tình trạng Pin xem Pin có bị chai nhiều không bạn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.693401,
      "id": "20212870",
      "field_search": "question",
      "question": "so sánh hiệu năng và độ mượt khi chơi game nặng giữa iphone 6 và sony XA1 unltra,cái nào đáng mua hơn",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá thì hiệu năng chơi game 2 máy tương đương nhau, có thể giật lag khi chơi game nặng và hiệu năng sử dụng bình thường thì iPhone mượt mà hơn bạn nha.Tùy theo nhu cầu của bạn mà bạn có thể chọn máy phù hợp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.677299,
      "id": "25964952",
      "field_search": "question",
      "question": "e mua ip6 hôm qua mà sao chỉ lên fb và nge nhạc thôi là nó nóng máy vậy ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể làm theo  để khắc phục tình trạng này nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6068325,
      "id": "27283196",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi xíu , ip6 plus hàng quốc tế 99% giá 7tr ram 1G xài có lag giật không ạ , và hàng quốc tế là như nào ạ???",
      "answer": "Chào chị! Rất tiếc hiện bên em không kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus ạ. Mong chị thông cảm! Chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em nha chị. CòniPhone quốc tế là iPhone do Apple cung cấp tới các nhà bán lẻ và các nhà bán lẻ phân phối tới người tiêu dùng mà không thông qua các nhà mạng tại các nước. iPhone quốc tế có thể sử dụng hầu hết các loại sim của các nhà mạng khác nhau trên thế giới.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.601457,
      "id": "24856179",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 ở tgdd chỉ còn màu gold thôi sao",
      "answer": "Chào chị.Dạ, hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh bản vàng đồng thôi chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.549952,
      "id": "19167102",
      "field_search": "question",
      "question": "Sp này chỉ còn 1 màu thôi sao QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi anh nha, tuy nhiên màu này rất đẹp và sang trọng, anh nên chọn mua đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.541466,
      "id": "27162804",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu có 6 tr thì tôi nên mua chiếc máy nào để có thể đáp ứng tốt nhu cầu về hiệu năng và camera",
      "answer": "Chào bạn, Tầm giá này bạn tham khảo Điện thoại  đáp ứng được nhu cầu của bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.503532,
      "id": "22280628",
      "field_search": "question",
      "question": "Hien tại mình muon mua ip6 bản 32gb ở phủ lý hà nam",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB  anh đang quan tâm tại khu vực Hà Nam vẫn còn hàng đó ạ, Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại của mình em sẽ liên hệ tư vấn và đặt hàng cho anh tốt hơn anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.399921,
      "id": "26706610",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sau khi cập nhập phần mềm ios 11.3  thì máy cứ đơ và tự tắt nguồn khởi động lại? Lý do là sao ạ. Rồi wifi bật lên mình tắt đi thì máy báo tắt wifi ở gần bạn cho đến ngày mai? Cho mình biết lý do tại sao máy lại như thế? Và cách khắc phục. Mình cám ơn nhiều.",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391517,
      "id": "19502887",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi cho e Hoi iphone 6 có hiệu năng muot mà ko Ak",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này có hiệu năng khá mạnh nên dùng mượt mà bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.370913,
      "id": "27120881",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi điện thoai iphone của mình bi vo hiệu hóa mà giờ để mở khóa được cần tài khoản icloud, và địa chỉ gmail mà giờ mình quên mất thì phải làm sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc nếu không có tài khoản Icloud này thì không thể mở khóa máy được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.364051,
      "id": "18440543",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy em là iphone 6 16gb ios 9.3 muốn lên 10.3 mà trong cài đặt cập nhật chỉ tới 10.2 thôi vậy em phải làm sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể máy của bạn đã tải xong bản cập nhật 10.2 nhưng bạn chưa cài đặt đó ạ, bạn thử cài đặt bản ios 10.2 trước sau đó cập nhật phần mềm tiếp tục lên 10.3 xem có được không nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.354597,
      "id": "32263763",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi nhieu nguoi noi iphone 6 choi lien quan muot lam .ma e thac mac mot deu la sao ram co 1g ma muot v",
      "answer": "Chào anh , Dạ dù điện thoại này chỉ có RAM 1GB nhưng lại được hệ điều hành iOS của Apple tối ưu rất tốt nên đều đủ để chơi game Liên Quân chứ không như các máy android chiếm RAM nhiếu và phân mảnh khá nhiều ạ .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.3511305,
      "id": "22030947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6s có 2 dòng chữ ở mặt lưng. Nhưng có mấy cái kí hiệu giống như ip6 thường k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 và 6S mặt sau lưng sản phẩm có rất nhiều dòng chữ không biết bạn đang thắc mắc dòng chữ nào vậy ạ? Mong hồi âm từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.345214,
      "id": "22289940",
      "field_search": "question",
      "question": "chào Anh/chị. cho em hỏi app store của bên apple hiện tại cónđang bị lỗi gì hay không mà sao em cập nhật ứng dụng mấy lần rồi mà k đc. nó chỉ xoay vòng vòng r lại k cập nhật. mình đã sử dụng nhìu wifi khác nhau nhưng vẫn bị nha vậy?",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này cũng có thể do sever của Apple bị lỗi. Đầu tiên bạn ngưng mọi tiến trình cập nhật và tải về. Sau đó khởi động lại máy, kết nối máy với mạng wifi khác ổn định hơn hoặc 3G để tải lại nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.343814,
      "id": "21179779",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao ip 6 chỉ có vàng hồng thôi ạ. Con trai xài có sao ko ta )))))",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện có 1 màu Vàng đồng chị nha. Màu này thì phù hợp với con trai và gái luôn chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.325445,
      "id": "19798539",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng này chỉ bán có 6 triệu thôi mà sao ở đây gần 9 triệu lận vậy,",
      "answer": "Chào chị,Trường hợp này do mỗi cửa hàng có các chính sách kinh doanh và hình thức khuyến mại khác nhau đó ạ. Nên sẽ có chênh lệch giá giữa các nơi kinh doanh chị nha. Tuy nhiên không phải vì thế mà bên em tự ý nâng giá máy lên đâu ạ, bên em cam kết là bán sát giá với giá từ nhà sản xuất đưa ra đó chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.264945,
      "id": "27770458",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi máy ip6 32gb dung lượng pin là 1810mAh hay 1751mAh  tại sao khi mình test độ chai pin thì dung tích có 1751mah",
      "answer": "Chào bạn,Máy có dung lượng pin 1810mAh.Nếu có thể bạn vui lòng chụp ảnh màn hình có thông tin kết quả kiểm tra bạn đề cập đến để mình kiểm tra và hỗ trợ bạn chính xác hơn nha.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.24009,
      "id": "28863404",
      "field_search": "question",
      "question": "Chip SD 835 và SD 845 hiệu năng có chênh lệch nhiều ko ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra chip Snapdragon 835 và 845 cho hiệu năng chênh lệch cũng khá nhiều bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.227936,
      "id": "19959448",
      "field_search": "question",
      "question": "Mong qtv tư vấn kỹ cho e nhé,  thời điểm hiện tại nên mua ip6 32gb hay oppo f3 vậy,  nếu cần Camera tốt và độ bền",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì iPhone 6 đáp ứng được tốt nhu cầu sử dụng trên của bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.2253275,
      "id": "31369996",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 và a7 2018 thì hiệu năng máy nào cao hơn ạ",
      "answer": "Chào anh,A7 2018 sẽ có hiệu năng mạnh hơn anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.214704,
      "id": "25667871",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này ram 1g chíp 2 nhân chơi lq chắc lak lắm k nên mua",
      "answer": "Chào bạn,Iphone thì chạy IOS khác với các máy android nên dù phần cứng bạn thấy không cao nhưng hiệu năng sử dụng thì rất cao bạn nha, bạn an tâm mua chọn máy này chơi Liên Quân khá mượt và tốt bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.213198,
      "id": "24576735",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hoit tại sao em đã nâng cấp lên sim 4g nhưng khi lắp vào ip6 nó chỉ nổi lên là 3g và lte ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.199363,
      "id": "22546709",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao iphone 6 32g e mua tại the giới bắt wifi mà vẫn hiện 3g là như thế nào. Tại máy hay tại mạng vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 khi sử dụng 3G thì máy sẽ hiển thị chữ 3G, và trường hợp của bạn là khi kết nối mạng Wifi mà Wifi bị lỗi mạng thì máy sẽ kết nối mạng 3G nên hiển 3G. Bạn thử kết nối mạng Wifi khác và kiểm tra lại xem nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.195065,
      "id": "19604294",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi icloud nó để bật đầu sử dụng icloud là sao mà em chỉ đăng nhập id app store thôi vậy cloud nó có đăng nhập chưa vậy",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn vào Cài đặt > Chọn vào thông tin của bạn (dòng đầu tiên) > iCloud để kiểm tra xem bạn đã đăng nhập chưa nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.134974,
      "id": "27413481",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là từ ngày 24 đến ngày 31 mình ra cửa hàng tgdd mua là được giảm 800k chỉ còn 6.690.000 thôi sao ad.",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi đó chị. Hiện bên em sắp có chương trình khuyến mại giảm giá sản phẩm chỉ còn 6.690.000₫ trong thời gian từ 24-31/05 đó ạ. Nếu ưng ý thì chị có thể để đặt hàng sản phẩm chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.071961,
      "id": "18709787",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi , o khu vúc minh dag ở hiện tại đã hết hàng nhưng có 1 khu vực khác trong tỉnh của mình vẫn còn hàng vậy mình vó được đặt hàng để chuyển về giúp mình được không ,mình mua trả góp",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có hỗ trợ chuyển hàng iPhone 6 32GB về siêu thị gần anh đó ạ. Anh có thể Thông tin khu vực anh muốn mua hàng và Thông tin Số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng anh nha.Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.070269,
      "id": "25773334",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 vs c9 pro, j7+, oppo f5 6G em nào chơi liên quân mobile ngon nhất ạk em ko hỏi về pin ạk em chỉ hỏi về hiệu năng và lâu dài thôi ạk tại e có thêm 1 chiếc đt để coi youtube và nghe gọi r ạk cần 1 đt để chơi game nhưg hơi phân vân mog ad jup thks",
      "answer": "Chào bạn,Dạ qua so sánh mình thấy Điện thoại Samsung Galaxy J7 plus và Điện thoại Samsung Galaxy C9 Pro thì có hiệu năng cao nhất nên có thể hỗ trợ chơi game liên quân một cách tốt nhất đó ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.053259,
      "id": "30127904",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi IPHONE 6này thông số HĐH của shop khác mình thấy là IOS 10, sao ở TGDĐ điện thoại y vậy mà mình xem là ISO 11 vậy ạ? Khác nhau ra sao và cái nào tốt hơn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tại phiên bản iOS đã được cập nhật mới lên 11.4.1 hoặc 12 , còn tính năng là như nhau , chất lượng cũng vậy chị nha .Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.032349,
      "id": "28898520",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi chút ạ? e chuẩn bị mua sim Gogo và sim v90 4g bên mình ý, thì những số ý vẫn nghe gọi vẫn bình thường ạ? chỉ là sim chuyên về 3 vs 4g thôi ạ? và qua 15/9 này 11 số có về 10 số không ạ !!!",
      "answer": "Chào anh!Dạ sim gogo và v90 vẫn nghe gọi bình thường nha anh. Trường hợp chuyển đổi từ 11 số thành 10 số anh vui lòng liên hệ nhà mạng để được hỗ trợ thông tin chi tiết nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.03129,
      "id": "26199761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi máy của e bắt wifi thì xem được youtube nhưng tại sao lại k chơi game và tải game được mà máy khác vẫn sử dụng bình thường ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn thử với 1 mạng wifi khác xem sao bạn nhé, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.994565,
      "id": "24890558",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho hỏi máy mình bị sai mật khẩu nhiều lần bị vô hiệu hóa giờ phải làm sao",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể Restore lại máy theo hướng dẫn tương tự  để khắc phục , bạn lưu ý khi thao tác tất cả các dữ liệu , danh bạ và ứng dụng trên máy sẽ bị mất hết bạn nhé. Bạn lưu ý ghi nhớ lại tài khoản và mật khẩu iCloud gốc của máy . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.986579,
      "id": "21195770",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 thường e mới mua bây giờ tự nhiên k có chuông chỉ rung khi có cuộc gọi đến.mà âm lượng và nhạc chuông vẫn ở chế độ chuẩn như vậy là như nào ạ.rm cảm ơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn xem bên cạnh máy có 1 nút gạt - bạn gạt nút này lên rồi kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.962809,
      "id": "24741590",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là con 6 thường này chỉ có 1 màu thôi à",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, máy này bên em chỉ có 1 màu vàng đồng anh nha! Anh có thể cung cấp cụ thể khu vực anh quan tâm để em kiểm tra còn hàng không anh nha! \"Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.94186,
      "id": "30806399",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này hiệu năng chạy đa nhiệm được như bé iphone SE không ạ mà bên mình không còn kinh doanh iphone se nữa ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là bên em không còn kinh doanh iphone SE anh nhé Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone SE cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn anh nhé. Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.940086,
      "id": "19912472",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này vs 6plus hiệu năng bằng nhau phải không",
      "answer": "Chào anh,2 Sản phẩm đều sử dụng chip Apple A8 2 nhân 64-bit, 1GB, chip đồ họa PowerVR GX6450 như nhau nên hiệu năng như nhau ạ.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.931074,
      "id": "26645920",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Trà Vinh thì chỉ còn cửa hàng Điện Máy Xanh này có thôi ạ",
      "answer": "Chào anh Nguyên,Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB đang còn hàng tại khá nhiều siêu thị tuy nhiên tại khu vực Cầu Kè đã tạm hết hàng, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin họ tên và số điện thoại của anh tại ô bình luận, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ tạo đơn hàng chuyển máy về siêu thị gần anh trong vòng 3 - 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.927275,
      "id": "29256841",
      "field_search": "question",
      "question": "1. iphone của mình bị vô hiệu hóa do mở khóa nhiều lần không đúng, và hiện tại mình cũng quên mật khẩu icloud luôn rồi. 2. mình có khai báo mất trên Apple nhưng họ báo 13 ngày mới được đặt lại), như vậy nếu tới 13 ngày đó thì khả năng đặt lại mật khẩu có được ko ạ 3. và khả năng mở khóa lại máy sẽ như thế nào.",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sau 13 ngày bạn nhập mật khẩu đúng thì vẫn có khả năng mở máy , còn bạn nhập không đúng thì phải Restore lại máy , dữ liệu trên máy bị mất và máy yêu cầu nhập iCloud , bạn không nhớ iCloud thì không sử dụng máy được nữa bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.915762,
      "id": "21205148",
      "field_search": "question",
      "question": "Điện thoại mình mới dùng được hơn tháng thôi nhưng mà tại sao ở phần danh bạ lại bị lỗi thế ạ? Như kiểu lưu tên xong hôm sau lại mất ý ạ. À máy của mình là ip6",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > icloud kiểm tra xem icloud của bạn có đang dùng chung với thiết bị nào khác không vì khi 2 máy dùng chung tài khoản icloud khi 1 thiết bị xóa danh bạ thì thiết bị còn lại cũng mất danh bạ theo bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.911556,
      "id": "29351373",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiệu năng ip 6 plus và galaxy s6 edge plus máy nài hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì Samsung Galaxy S6 Edge Plus sẽ có hiệu năng nhỉnh hơn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.873468,
      "id": "24886038",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi tại sao Ip6 Ko xem live tream trên fb đc vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình thấy máy vẫn xem live được bình thường không có vấn đề gì, bạn thử kiểm tra lại kết nối mạng xem có ổn không, bạn kết nối với một mạng wifi khác mạnh hơn xem sao bạn nhé.Mong nhận được phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.868649,
      "id": "25281629",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 của mình khi cắm tai nghe vào thì hiện chế độ tai nghe nhưng không nghe được tiếng nhưng khi cắm tai nghe đó vào iphone khác thì nghe được, cho em hỏi iphone 6 của e bị sao vậy và cách khắc phục ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn thử vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > đặt lại tất cả cài đặt sau đó chờ cho máy khởi động lại hệ thống bạn kiểm tra lại xem có cải thiện được hay không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.861842,
      "id": "31771152",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sao máy e tự nhiên ko bật đc chế độ mở khoá bằg vân tay vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn cho mình xin thông tin khi bạn thiết lập thì máy có thông báo gì không ạ để bên mình hỗ trợ bạn nhé.Xin thông tin ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.854278,
      "id": "27273931",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao tăng giá nhanh quá vậy , mới 6.990.000 giờ thành 7.490.000 không thể tin nổi luôn á! tính mua con này - nhưng xem kỹ lại - thôi ; mua hãng khác vẫn ngon hơn",
      "answer": "Chào anh!Dạ sản phẩm mới được điều chỉnh giá tăng lên nha anh, tuy nhiên kèm theo đó là ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.823587,
      "id": "26206570",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip 7 bị vô nươc biển thì bảo hành đc không ạ . Chỉ trục trặc về tin nhắn dài nó không qua thôi ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp, bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành kiểm tra sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.80613,
      "id": "28393766",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip này chỉ còn màu vàng thôi ạ??",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB thì hiện tại bên em chỉ còn màu vàng đồng thôi ạ. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang sinh sống tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}